明知對方收緊你做兵，會放手定繼續？

真心鐘意一個人，點都好難話放手放棄，但係佢依家擺到明收緊兵人，巴絲們會點做？
：即刻斬纜，再落佢臉
：照做住兵，感化佢，等一生都等

天涯尚有更多的好情人仍然未抱

你都覺得人地收你做兵
比返啲尊嚴自己

樓主你撫心自問想做狗定係做人

不甘心 明明不開心 就是不甘心

低你一世做兵，最後戰死沙埸，体無完膚-

如果做兵有得扑點睇